今日夜晚7點遮打要人!

有不反對
過嚟坐爆個場啦

pish

推推推
仲有咩藉口可以唔去

What a blessing!!!
4 millions...TARGET !!
Ask whoever, whether we know or not, to come!!!!